美情報：中國測試全球最強海軍電磁砲 7年後上場

美情報：中國測試全球最強海軍電磁砲 7年後上場

對美國情報單位報告有第一手了解的人士告訴美國媒體CNBC，美方報告指出，中國正在測試全球最強大的艦砲電磁砲，且到了2025年就能在戰爭中使用。

報導表示，中國正在測試的電磁砲，使用電磁力而非火藥來發射。美方報告寫道，中國的電磁砲能以最高每秒1.6英里（約2.5公里）速度，擊中124英里（約198公里）遠的目標。

換句話說，以這樣的射程速度，若從華盛頓特區發射，不到90秒就能擊中費城。

俄羅斯、伊朗和美國軍方長期希望擁有電磁砲，因為這種武器具成本效益，能夠讓海軍擁有砲彈威力的裝備，射程又如導向飛彈般精準。

美國情報單位評估，中國電磁砲使用的砲彈每顆要價介於2萬5000和5萬美元（約新台幣75萬至150萬元）。若和美國海軍使用的戰斧巡弋飛彈相較，雖然兩者使用的技術不同，不盡然能類比，但每枚戰斧飛彈估計要價140萬美元（約新台幣4200萬元）。

柴油發電都開到

又要錢？

又呃經費

美國唔係用激光咩

贏國又要贏了

美國佬又要R錢玩新玩具

破壞原理唔同
質量砲始終有佢用處

又想要經費呀？

對美國情報單位報告有第一手了解的人士告訴美國媒體CNBC

冇小型核電，有炮都冇用，唔通隻船要插住電線咩。

又贏
唔知醜

停晒隻船, 熜燈熜ENGINE, 比晒電枝砲

但我覺得, 一射就會爆炸

都唔會夠

2個都有 已經

有N 字尾嘅都係核動力
所有現役航母同潛艇都係N尾

唔信
美軍一定勁啲

拖住隻載有發電機組嘅補給艦出海咪得

近岸拉條電纜出海

海軍要經費定陸軍要經費？

可以用儲能方法，如用電溶可一秒放出大量電能

唔好覆佢啦

全球最強...問左佢未先?

美國咪裝緊電磁炮囉 係度笑9人7年後先有得上場

意思係要開戰就6年內好郁手，唔係遲咗就麻煩

你念7年後美國會去到咩位在講

7年後會否已被亡

係呀

快 塑造贏國係美國安全第一威脅

當佢eva 咁用

支那潛艇都有核動力啦

將就裝係艦上面都可以

Btw,美國個d電磁彈射電磁炮，聽左10幾年，幾時可以取代到戰斧

佢報埋價
"每枚戰斧飛彈估計要價140萬美元"

另外拖隻核電船，必要時當核彈用

戰斧飛彈唔係電磁炮彈喎

同波動炮一樣

使用電磁力
將艦船發射出去
利害了

美軍用光凌科技好正常
紅警已預言
其實蘇聯一早有激光武器

大和號?

電磁砲係咪磁爆坦克磁爆線圈咁樣攻擊？

係

中國有嘛